bloodborne求巴打幫拖打金杯無頭放血怪

乜杯

夜晚打

巴打幾lv?

蘇美魯依乎爾

唔該巴打

Lv145喇但都係咁死

我150到

用火紙

俾定我telegram你先:fapfapfat

成日打到無晒血瓶 唔識避啲招

試過入佢褲浪又卡視角卡死

我120都ko佢啦

巴打點幫你呢，又無聯絡，點搵你??

lv4打嬴就話你勁喇

120lv己白銀

大把人lv80白金迷宮全通啦

咁都好意思拎出黎講

你lv4爆機我就話你勁啦

On9有樣睇

得啦最勁係你